香港人既Online-香城Online

在過去兩個月,大家都好沉默迷這遊戲，呢個遊戲出現左很多角色，但大家要記住我地都係香港人，我地吃同一個催淚彈，見到速龍一齊跑。所謂勇武，和理非都係一班愛香港的人變成的。希望各位可以做到不割蓆 不內訌 不分化

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命